保持謙虛 行動大膽

「保持謙虛 行動大膽」

我知大家情緒會好憤怒 好高漲 好激動
但希望大家盡量以禮待人
有事先出手
唔好下下起鋼
例如影相呢d，首先保護好自己，再去提醒人地
我地要做既
係要令更多人支持我地
唔係趕絕唔支持我地既人
希望大家
爬山 各自努力之餘
都要修心修身
做個好既人
呢個唔係咁易
但係係為左我地香港

聽日見

推 一下

推多下啦

推

Push

呢啲提醒好重要！

光復香港

真。
對敵人愈狠，對同路人就要友善，一齊走下去，加油！

即使憤怒
千萬唔好被仇恨支配
即使要用到武力
都係對準政權
平民百姓
唔認同你
第一下唔應該係出手打人

仲有
行動大膽
唔代表
做事魯莽
戀戰
死都唔走
無端白事起火燒膠影響民居
趁墟式抗爭
全部都唔係好事
一黎自己被捕
二黎見到有人被捕 同路人心真係好過意唔去
你想死
都唔會影響到你既同路人 都支持你既人

你依家係要去爭取訴求
當然個社會愈亂 政府就有需要解決
但千萬
亦要顧及其他人既感受
做事之前
要諗清楚 做果樣野
有無意義
對抗爭有無幫助
究竟係幫我地離目標愈遠
定係愈近

求下你地

革命有激情係無錯
但唔係激情變盲目

我唔係純和理非
我支持盡力做事抗爭

但要因時制宜
人亦要因時就走

千萬唔好再送頭

抗爭者蒙面
令到抗爭者成為一體
而因此
抗爭者做一樣野
亦即係所有抗爭者做同一樣野

大家要有咁既自覺
我代表緊大家
大家亦代表緊我

對唔住

我講左咁多
都係想運動勝利
想大家保持一致
前線行得太前
有時
唔代表後面行得太慢

大家如果都係一隊人
係兄弟
因應該互相照顧 睇住
咁先至係各有各做既精神所在

不分化
不割席

但係 我地必須反覆自省
不斷與自己人辯論
唔係話前線做咩都岩
亦都唔係話後面做咩都岩
而係
喺呢個局勢底下
我地做咩先岩
問題係呢條。

示威者當中
有細個
有大個
唔係話大家無諗清楚就走出黎
大家走出黎
都係因為對香港有份愛
但係
見到有唔成熟既地方
我地見到
就要指正
唔係話冷氣軍師
現場既人
都要咁樣做
有唔岩既
就要指正
大家一齊前進
先係「齊上」
大家一齊贏
先係「齊落」

香港 加油

好多人係抵死
例黑警
打到流哂血
無人可憐
藍絲都抵死
但抵死程度無咁大
你可以唔郁手
你可以屌走佢
但係請唔好情緒上腦
下下打到人地爆哂缸
你打一個
人地一家人就憎你
可能會影響埋本來支持遊行示威既人
唔同意
唔代表下下要動武
示威者行動
係要對直接政權幫兇
黑社會
黑警
保皇黨
政府

對唔住

我呢幾日真係有好多想法
好想分享比大家聽
搵下認同

希望大家
互相支持
亦都唔好忘記
互相指教

大家兄弟
爬山過程中
唔係人人識做足安全措施
唔係人人都識爬山技巧
點樣先爬得靈活d

唔好比情緒上腦
做任何野
諗一諗

聽日係
以後都係

我想對政府既反抗係愈黎愈大既
而唔係愈黎愈向內縮窄的

自推一下

係運動既高峰
我地必須保持自我
情緒幫我地增加勇氣
但實際上令我地贏既
令我地一次又一次創造奇蹟
係我地既腦
諗到有咁既行動
幫助到件事發大

自推

狗應繼續屌

人民應該拉攏 說服

對方動武就自衛

和理非遊行集會亦應加油

岩先見到狗扯甩女仔褲
我都極之憤怒
但係
請大家
好好將憤怒
用在適當的地方
屌正確的人
不要發洩在平民身上
又或者無差別屌哂不認同自己的人

唔好再亂屌人影相
唔好再亂打到人爆缸

be water, be humble, be kind to each other

push!

push

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可